街頭毆鬥3少女 3休班警被捕

3名休班警涉嫌酒後在街頭與3名少女毆鬥，事後全部人被捕。事發於凌晨3時半左右，3名由31-40歲的休班警員，在旺角夜店消遣後帶醉離開，至旺角道28號對開，疑與3名同為22歲的少女踫撞後，一名少女感覺被人觸摸臀部，大怒與3警爭執，雙方繼而大打出手，眾人均手部受傷。警方接報到場調查，以涉嫌在公眾地方打架將6人拘捕，全部人事後被送廣華醫院治理。

據悉，3名被捕休班警員為毒品調查科探員，其中一人為警長。案件交由旺角警區重案組跟進。警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

同女人打交

千

休班警

我宜家一睇到休班警就笑左出黎

擺明保班伙計先charges 戰鬥啦
博班o 靚女怕事 勸佢地銷案

垃圾警犬冬至死盡全家

又多單做教材

有趣新聞

每日一單

仲有咩未到過

應該又係工作壓力太大fatc

其實黑警係未由朝到晚都犯緊法，只係返緊工就變合法，所以收爐就出事

三十幾 打細路女

休班警毆鬥唔駛你教